
                      esta pelicula miedo,miedo,no da,mas bien te ries por la situaciones tan tontas y ademas la pelicula se ace corta ya k solo mata a cuatro personas y la peli se acaba es una pelicula para pasar una tarde aburrida pero no merece la pena verla en el cine
        
            